[TuChelsea] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Tuchel says the name “Tottenham Hotspur sounds like a big adventure” saying he didn’t know it was a club from London.

杜狗lan la

Gordon Ramsey蘇格蘭人，但佢啲英文都算易聽得明

D英文幾好聽

Gilmour

Diu 枸係茅廁fans 班名宿得閒番去進行思想教育啦

難聽到痴線，懷疑佢冇學過英文

之前係咪簡狗同嬌狗做節目
簡狗聽唔明嬌狗講咩

粗粗地搵返沙爹算！

契仔

講咁多戰術野=.=

Thomas Tuchel on N'Golo Kante's best position:

"I think he is strongest as a double six. We can use his energy and use his range, volume in his game, his ability to recuperate and recover balls everywhere on the pitch."

杜sir: 雙中場最適合Kante

蘇格蘭口音係咁
你上面話Ramsey都係咁
因為佢要拍節目同拍好多美國嘢

干sir 343 再現

岩岩問果條女係咪 Olivia 尋晚見到無猛已錘發癲

杜蛇識波 有料

Tuchel on not starting Mount in his 1st game: "I have no trust issues but I wanted to give the responsibility in this special moment to more experienced players. There's nothing to worry about, I like his personality."

"He cares for Chelsea & gives 100% everytime."

Thomas Tuchel on Billy Gilmour

"I have a good impression. He is a very strategic guy, very high level of game understanding, good in the first contact, clever positioning. We will see if he has the physical level. But he is super quick with his feet."

睇黎左同毒係正選

杜sir用好多戰術term
感覺好pro

齋睇數據就話切係fail對切都幾唔公平
齋睇數據同fb白卡有咩分別
齋睇數據同琴晚話一鳩樣嘅盲毛有咩分別

德文似一堆聽唔明嘅英文

因為同一語系

睇個勢嬌 之後都係得盃仔先可以出吓

點解越講越唔似英文 變左講意文咁

屌原來真係唔係講緊英文

Lampard sent Tuchel a personal message and an invitation to meet when next possible [after Covid].

He adds that his sacking wasn't his fault.

"The decision was made and I was handed the opportuinty." #CFC
可唔可以唔好再屌佢

杜蛇

以後唔會反

社曹講野好詳細

學院派加德撚

德式認真撚

"It was a huge joy to watch Frank Lampard play, he was one of the key figures to demonstrate what Chelsea is about. Intensity, devotion and winning mentality.

My respect got bigger when Lampard send me a message this morning wishing me all the best" - Thomas Tuchel

係，同拉丁語族嗰啲係好唔同，嗰啲一聽已經知唔係英文，德文一開始會以為係堆自己聽唔明嘅英文

我分到
因為德文發音有卷脷

戰術上會屌
不過佢對車嘅付出我會respect

最後段德文，杜狗話Kai Havertz 同Timo Warner 唔會被保證正選位置

唔會因為佢地同鄉而獲得上陣機會

長情干sir

佢又真係有經驗好多嘅

阿斯霹靂瓜達

痴心情長劍

d人好仲意反嫁 開口埋口：請呢件咪仲衰 不過覺得佢無料

fb班柒頭肯定唔會聽conference
有聽既就知杜賊一定有d料到

All G

佢哋淨係會睇啲垃圾source
同埋東網now波波池嘩眾取寵嘅黑記
求真嘅嘢點會做

熱狗lan la

好識講嘢

真心希望如果泰狗有能力可以繼續留低 班波真係需要一個大佬睇住

世界仔
躝啦

杜蛇啲press con
應該屌打曬我地所有領隊

摩狗 戇鳩鳩
干狗 戇鳩鳩
沙蛇 I dont know
撚蛇 fuck alonso

一陣體嘢講杜蛇

杜狗:我細細個就係熱狗

間諜杜賊滾出車路士！

轉至鷹鷹
Tuchel記者會摘要:
車路士係世界上其中一間最大既球會，踢緊世界上最具競爭力既聯賽，加盟車路士係一個容易既決定
今朝收到Lampard既祝福message，Lampard亦希望疫情過去後可以同Tuchel會面
希望球迷可以團結一致，球員需要球迷既支持
贏錦標就係車路士既DNA，佢會挑戰所有既錦標，今年仲有足總杯同歐聯可以爭，但形容今季想捧英超係不設實際既想法
滿意球隊陣容，球隊有22位場區球員，無咩空間去補強，亦無需要清減人手
透露Kante已復操，Tuchel認為Kante並不適合踢單防中，雙中場陣式先係最適合Kante，亦大讚Kante係一位世界級既球員
無需擔心Mount既情況，尋晚只係想挑選較有經驗既球員上場，Tuchel表示自己好鍾意Mount既個性，每場比賽都獻出100%
對Gilmour既第一印象唔錯，讚揚Gilmour對於戰術既理解能力好強，位置感亦都好好，但體能方面仍有進步空間

熱狗

杜蛇如果遲啲同高層冇乜衝突又教得唔錯真係值得一份長約

剩係簡迪要打雙防中已經放心好多

鷹唔講埋佢細個係熱狗
咁大件事無人講
又維穩

睇慣林伯嘅皺眉樣，突然杜蛇成個陽光
希望杜蛇都帶到d正能量畀球員，咪再頭dup dup

未見過啲領隊咁天真
俾記者講兩講就爆哂啲野出嚟
你咁樣講哂出嚟咪俾人針對性部署囉
係幾識做人嘅 同記者有講有笑咁 但咁樣最多咪俾人寫少兩句
而家爆哂自己啲戰術排陣咩人踢咩位好威威咩
條友係咪放假放到懵咗

講得好！

T蛇會歌

*突然杜蛇成個陽光男孩咁
屌手快咁咗send

下場就kai打龍，等你班友估唔到

一陣就讓位比Kepa做阿蛇

啱啱好到膊頭

真係大獲 快高長大啦

俾我做教練見到啲記者咁多野問想套我料
就會叫佢收聲 唔好咁多嗲

Titties Sir

教多幾個月就死老豆樣㗎啦

維穩鷹

之前往績都會同高層嘈交

杜蛇拍慣華拉提 ok ga

第3節杜曹，錄低一陣聽

原來今晚體波台matthew講杜蛇

同步咗

Kai: We keep working to improve.

歐霸都唔知有冇得踢 仲想布歐黎

你識條鐵咩
爆哂自己啲戰術排陣咩人踢咩位係戰術嘅一部分嚟

講杜蛇

最尾講德文係回應有關雲狗同車其他問題
唔知準唔準 有d 1999 睇住先

#Tuchel gave a very in-depth answer to a question from Sky Germany about Timo #Werner, will be interesting to see full read-out. There was talk on how he was training, his role in the side, his form etc #cfc:

1. wants timo to play between striker and left wing position.
2. needs trust, work
3. confidence affected as he missed the pen
4. 3 dressing rooms***, no fans affecting the way he wants to work
5. people on the bench were supporting yesterday and not wanting poor performance for players playing in their position.
6. needs to timo to play on the last line.

***corona restrictions. players are in different dressing rooms.

杜蛇識波

I'm like TT, just like TT I'm like TT, just like TT I'm like TT, just like TT

Point 2-4譯錯 當我無貼過

哈佛狗真係正宗25狗嚟
當初簽你嗰陣 林sir假都唔放
趕返嚟歡迎你同你影相
咁多個收購得你有咁嘅待遇
點知原來係反撚大將軍嚟

Keep住bench佢先係識波

佢係美國又Stay得耐呢

講開 gordon ramsey
hell's kitchen 新一季好似就黎拍/播

咩呀都唔係plan a

唔知master chef會唔會再拍，話晒都睇左10季

肯定佢上開車區

佢琴日咪又係咁廢

放棄山狗已經唔長情

我都好想繼續睇 master chef

究竟佢一年可以拍幾多野
之前睇咗兩季 24 hours to hell and back
佢集集要拍通宵
真係時間分配王

見到契仔咁 山治真係去煮下飯算

我想睇Kitchen Nightmares

幾時買埋我地垃圾兩閘

yes
只可以上youtube重溫(如果仲有)

其實係節目效果定真人show
定美國餐廳真係咁難食

干狗淨係會幫獌清貨

歸類為 reality show
我估係兩者combined

講真
有時好難相信間餐廳明知有咁多hidden camera影住都做到咁閪

佢好似比人在野貝爺收到皮
佢唔夠膽煮蟲

廚房我相信係真，真係咁污糟
跟本就用自己抵抗力硬接

真人show多數都有劇本
夠juicy先到引人睇

London 住屋真係好貴，又唔想同人share bath room kitchen (有陰影及形住佢地好污糟)去住studio

可能改去住Manchester, Birmingham
呢2個地方會唔會好d, 岩唔岩新手住
想搵flat 既 1 bed

我剩係知網絡瘋傳「千其唔好住利物浦」
「幾平都唔好揀利物浦」

個時住過uk 期間有去過Manchester , 印象中市中心個廣場好臭 又多黑人 利物浦一尻樣

agger
由其是嗰堆雪到過期海鮮/肉/蔬菜
出哂水發哂霉
真係要擺咗咁耐先咁嘔心

juicy到俾人告咗一獲
告佢咩誇大失實之類

Matthew rate得杜狗咁高

毒：我屌你老母咩

椰子: What's a parking lot?

學高生講
大家對杜狗最大嘅印象都係比sob sm

高生好撚中point話人廢又講唔出咩廢 尤其fb班白卡

諗返當時杜蛇firm黎 勁多人印象流反佢

Welcome sob

Ching sick ball

聽返體波台，講杜sir嗰節好似咩都冇講過咁

希望林猛會比杜sir調教得更強

其實幸蛇你咁樣爆哂杜蛇啲衰野好威威咩

杜sir可唔可以搬晒多仔班體能教練過黎？班女miss一定會好識教體能

勁似porn cover

夏蘭特條撚屌平時interview扮唔識英文？

識住一定住車區西倫敦做西女人鄰居

西倫敦貴撚到仆街喎

以前係Birmingham 讀書
治安一般，有難民會搞下事
餐廳都多，都有個China town有啲中菜餐廳

我諗係英國黎講算係比較無咁悶，行街睇戲食飯既地方都多

迷撚帶風向

佢唔係英國出出細個喺英國？
而且北歐人好難唔識英文

沒有林柏特的第4天 天氣（晴）

昨晚熱狗1-3 輸咗比利…

撚sir雖然入唔到利波但只係輸兩球 唔反了

反佐：雖然佐數據最top 但幾次無壓力下交失 正垃圾

簡迪同樣幾次無壓力下交失 反佐：

有冇股票高手 想知依家gme點收科

識人頂唔順利物浦d scouse accent 所以搬
但如果講物價利物浦真係好平

聽完部分意見我應該先揀Birmingham

杜賊係記者會咪答咗囉
佢細個聽個名覺得幾得意
依家已經好清楚熱刺同車路士係對手 黎緊會比心機打敗熱刺囉

熱刺依家冇KANE冇烈古龍. 上季做車C+G. 今場冇理由冇3分啦

做乜無啦啦吹起背景審查
咁重根正苗紅，應該叫返Jody Morris 返黎

££££

呢度之前有Ching 話想係富咸買樓
我排緊隊做管家

5/2踢完熱 6號又踢錫菲聯？

咪話咗會改期

Easy la diu

祝福聲想你都聽到

ching同幸清有得比

[/quote]ching同幸清有得比[/quote]
幸清有咩特點呢?

我都係講事實姐..

嬌應該會借走?

好想快d睇星期日場波又會變咩野陣式

美國仔 雲 曹
猛 簡 kai
捷 魯 cwa azp
Kepa

ZOUMA衰咩野? 傷左咩?
十二月後好似無咩見佢出場, 之前仲靠佢入咁多死球

佐續約？
FB班傻鳩一聽到即刻發癲

衰在杜蛇而家迷魯狗

大家都無腦黎講，蘇馬副偈屈好多，希望杜狗迷途知返，魯狗連用左腳清波都未撚搞得掂

咁迷魯狗就借天神俾利ladiu

9up

與其喺車做第四中堅浪費時間不如過利踢半年正選吸經

on9

唔係講笑，車仔居然同左真奴續約至2025。。
往後車路士傳波數據有待繼續破紀錄
#非常不智嘅做法

佐真奴果然係原罪

成日copy白卡page過黎做乜，你會唔會去精精神病院同d患者傾計？

寧願要工兵型都唔要啲駁腳廢柴...
十二月起啲波 場場都睇, 依家都無感覺了
淨係係中後場傳黎傳去

班撚屌唔會醒，就算show哂防守同傳球數據，班人都會好似叻狗咁我睇唔到、數據唔代表一切，總之我就係覺得佢踢得差，唔識防守淨係識橫傳
講嚟都嘥氣

真心想睇下哥狗教佐既，可以去到咩高度

不過應該無呢一日

我排緊隊做狗

數據咁靚 啲攻勢係咪水銀瀉地先

防守數據靚會令攻勢水銀瀉地

無人買咪要續囉

Kai

呢度D人屌佢份人小器唔係男人黎架

Jm9

Gay

應該打錯emoji

諗起呢個

10粒鐘都唔知？

公眾人物account唔通mon住有無人覆佢咩
係咪佢自己回都成問題啦

班黑記應該會準備報kai舉中指不滿cho 更衣室新一輪內亂

原來欺凌青訓係kai

似係成班德國幫一齊欺凌

Matt: 正，有素材作文

Odoi = new julian

🖕🏻

😘

唔係第一次9up

仆街
有咁多唐仔

幾好，袋狗kai狗雙核🔥

😘🖕🏻=想屌你

平時笑都唔笑下 睇唔出條友私底下係幽默

真係kai
平時扮cool

巧gay

😘🖕🏻

😌🙏🏻

袋狗=中產版山曹
好在冇放畀拜狗

笑到巴仔咁

叻狗gif

Btw豬sir冇波掂

想知XGchain點解

果年差d放左

拜仁落bid
CHO遞埋紙
Marina 拒絕開閘

真係要靠大袋

睇見林伯個幅

所有進攻組織參與度

Cls
2月尾到3月連續7場硬仗

天神 kepa 佐
三大罪
就算冇出場都可以賴

入杜蛇我信

Mendy無傳波嘅

劉明

Kai 下半季球皇mode

前場球員都入球荒左好耐
對上一次聯賽入波已經係年頭tam
12月尾嘅豬蛇
Ca timo椰子都好耐無入波

結論：屌你老母左真奴

輸比李城 阿狗 拖肥 狼隊 曼城
佐都冇正選
屌 再用佐狗等降班

輸多過兩場嘅話可以即炒

7連勝

thank you and it's time to say goodbye

sarri 自己走

油王成日炒領隊已成都市傳說

之前睇10mins已經唔想睇
而家又變返好期待睇車杜蛇

杜杜杜 杜ki
杜杜杜 杜ki

你估要踢幾場先會叫杜狗out?

隨時贏唔到般泥已經會

下場俾般尼同一招守和
再下場俾熱狗強姦輸反擊大炒
三場不勝杜狗out

如果輸比熱刺實有啲白卡響度叫

身為一隻熱狗已經要out

啲黑記繼續屈車仔內亂
啲印象球迷繼續已車仔球員大過天

-魯sir好認真訓練
-同撚sir最尾有改善到

有冇人開始迷杜

所以炒得撚仔好合時

如果唔係搞到7連敗點見人

到今時今日仲俾人話金錢球會
明明netspend同曼市嗰兩隊差幾條街
連阿都不如

核=核酸個核？

七場0球

佐高條線特別粗

堅定不移支持杜sir

淪為傳球機器！

AVB同迪馬都自己走咁好？？？

netspend講好唔好彩架姐
你賣到件貴價水貨就少成億
獌賣唔出普巴鏝唔賣人咁解

有個疑問
支狗唔承認BNO本身就唔關我哋事
但係港共跟機係咪上唔到機（本地航空)
前提係港共夠膽跟機

咁本身你出境都係要show你本passport，宜家個情況只係你show BNO個閘口會唔俾你過啫

...

如果外國航空承認Bno check in 佢點唔俾你過

你入去禁區前都要俾入境處睇你證件，係嗰下煩囉

果個唔係機場保安咩
入境處用身分證

唔記得喇，但都預咗到時你俾BNO佢地睇佢地會唔俾你過

我就知禁區保安淨係對機票no.同passport no.
唔知佢有冇權限制出境 畢竟唔止香港人揸bno

濫權嘅嘢

不過入外國境用bno 就無問題？
雙持lor

有冇人識Rory

好簡單姐
迫你所有香港嘅航班唔比用bno登記咪得

呢個我知
不過自拆招牌啫

係咪文字藝術咋
Mutual consent 就唔當炒

佢搞到咁田地,都唔爭在啦

如果直升BC佢收硬皮 你咪搞

不過雙持佢吹脹呀

要搞你有幾難呀
佢都唔要面啦
做咩都唔出奇

Block BC?
我用特衰佢都阻止唔到bno 5+1

個record 係英國到，我唔拎實體bno 上機，去到英國出返本都仲得

Tuchel’s recent dismissal from Paris Saint-Germain, and indeed the end of his time at Borussia Dortmund, have been put down in large part to disagreements with those clubs’ hierarchies. He says it is an area of his character he is working on, and he is confident the set-up at Chelsea will smoothen the decision-making process.

英國嘅航空會進進兩難，自己唔認自己國家嘅護照

迪馬一定係自己走
當年教西布朗又係輸輸下自己resign

袋狗比好嘅教練教 分分鐘勁過辛祖
希望杜蛇教得掂

呢條友好撚癲，話season ticket holder先係fans其他係垃圾

車路士正密切留意北京國安中堅金玟哉

該名24歲後衛，因身型強壯而被譽為「南韓麥佳亞」，在亞洲球壇早已享負盛名。適逢中超收緊薪酬政策，外援紛紛展開逃亡潮，相信亦是該名南韓國腳旅歐的合適時刻

今季未受重用的魯迪加與基斯甸臣，被傳有機會在夏天離開史丹福橋，因此球隊有必要補充人腳。而熱刺亦對此子充滿興趣

(Source: 每日郵報)

南韓麥佳亞

遲d會唔會有南韓中堅賓，日本Kepa

以前有中國拉莫斯

cls 咁我寧願用番丹麥女孩

聽講奡夏窗嗰陣孫仔瘋狂推佢比摩佬 但最後都唔成事

Daily mail

西布朗又借多個中場
今次Okay

熱狗又炒大鑊
半場前輸果球搞到互屌
根住Aurier半場被sub 嬲到直接走場返屋企

垃圾新聞就咪post啦 不知名page翻譯埋啲垃圾外媒新聞仲俾views

原來仲有 如何講英超

經過左幾日既沉澱
想講一講覺得lampard落車既感受
我覺得好可怕，有種好得人驚既感覺。就算被炒既唔係我，都有一種被出賣既感覺
以前車炒咁多領隊，好多時都係球員搞事而令隊波唔順逼老細炒人，而炒領隊我可以理解，而果陣球會明顯係想即食，大家都明
之後車青訓大改革，雖然我地係有青訓上到黎，但佢地個心態上都唔係話咁專一同歸屬感
直到幾年前干地黎到，少帥既時代開始出現，你話佢同球會關係唔好，ok我明，睇得出，之後你已經搵唔到d咩勁既領隊，要搵件sarri番黎，你球會只係想搵個咩都唔理既人番黎，容易控制我都明
之後隊波冇任何人再肯教，而有個人明知呢條路係死路，而且佢係親身經歷過，佢都肯番黎，用佢既威望去幫成隊波，或者整個更衣室
大家都覺得，同時搵哂成班傳奇，名宿番黎，係大家期望左好多年，什至係好多都迷畢生既心願，大家都明天下間冇邊個少帥係一出黎就成功，除非本身隊波資源好夠，同前者打好個底比你上
一黎到，後防比上一任搞到全部人缺點盡露，兵原上比前任鬥爭搞到3線，有前途既後生仔比再前任放走哂，而球隊出現超嚴重老化，仲要冇得買人，咁既情況下，呢隊波既能力可以話達至英冠既最高峰，降班既水準級，佢選擇將可以用既資源一個一個咁提上黎，盡力去修補，幾經辛苦，終於可以過到
直到今年，冇熱身賽，冇時間，成隊波所謂既用左咁多錢，其實係應該要用更多既錢，但青訓成果幫到你，你所謂既用好多錢，加埋買左邊幾個？mendy, ziyech, 華拿，夏維斯，捷維爾，當一個完全倒塌既城堡，要去重新起番，係唔係咁樣就夠？？明顯唔係，因為隊中應該要放既未清到，而偏偏，之後球隊就覺得呢個咁有心機幫你既人起唔番個城堡，要炒左佢
而所謂既管理層就覺得竟然係岩，同一班on9冇經歷既人一樣，炒，咩都要，即食，比左錢就得，一班大陸土豪，小學雞，仲要聽信蠶言隊中最唔得既人之前果個都會諗方法幫佢地，而家，呢d小人見得勢即刻搏表現
好可怕，呢隊係咪真係我認識左18年既車路士，車路士真係咁既咩？已經去到唔係有能者居之，唔再需要隊波熱血，相反寧願要小人當道，面對問題去逃避？我細細個鐘意車，除左因為佢熱血，就係覺得佢地行為同我性格，睇既野好似，會睇到邊d係忠，邊d係奸，邊d係偽有料，邊d係應該要走，邊d要留，佢可以陪你一齊笑一齊喊，咩叫君臨天下，咩叫東山再起
身邊出現左個咁陌生既陌生人，可能，我之後真係會選擇落車，而落車後，但為表忠心，我會選擇唔再支持任何一隊波，但呢個決定需要時間，希望呢個陌生人可以回到以前，變番老朋友

🤣🤣🤣🤣

Which 白卡gp
Btw dllm咁長po來jm9

咪引用啦 搞到成頁都係篇白卡文

令我諗起某人因為走埸雪左閘⋯⋯

觸球次數比較少

白卡文tldr
btw 落車就好行唔送了

一黎到，後防比上一任搞到全部人缺點盡露，兵原上比前任鬥爭搞到3線
笑左

過去一個星期 風向轉左十幾次

睇到第三段唔睇
OnL79十幾年都係咁 今日先講落車

一日最衰都係沙利

遲啲可能又吹返魯sir造反

無意發現

真車迷緊係接受到換領隊啦 白卡佬係咪每兩年無限退出一次

俾呢條友block係榮幸來

一黎到，後防比上一任搞到全部人缺點盡露

啲傻閪成日講撚到沙利後防穿窿，屌那星如來都係失得嗰39球

摩二第二季：32球
干第一季：33球

仲要當中有十球係有兩場喺二月輸得好難睇嗰兩場波，Sarriball自然都有佢本身另外一啲問題，但從來都唔撚關防守事囉

篇文改下啲人名 下年又可以用過

唔好同啲白卡認真

沵

有無白卡文link

教緊比人屌 走左一年幾都要做箭靶

仲要39球入面有10球係來自賤種般尼茅夫同曼城6-0果次

成績好就會上返車

換作係林sir 應該私了左

走左唔止一年 失波仲瀨沙利

毒毒踢得差都係賴沙sir教壞佢

傻狗

又有週中深夜西波

嚇死，以為星期日果場改

香港地真係好多白卡球迷

全部都躝 買返安仔就係唯一出路

本來見撚狗走咗都諗住唔提
但見到篇文話佢感覺好似俾人出賣咁
想知撚狗扮俾人賣豬仔過鏝時
佢有冇感覺俾出賣

真係跟住唔認BNO

譚惠珠：「BNO不是任何身份證明，也不是旅遊證件，實質效果是甚麼？持BNO人士在海外，即香港以外，如果需要中國領事保護，不會有中國領事保護權，在香港的其他身份如居留及國籍不受影響。」

當初用續BNO嘅就係唔想俾人當支那人
同埋真係有事可以搵英國領事幫手
加上以過往實例都係英國領事完勝
次次港人拎廁所板外遊有咩事嘅話
就俾口交部同入境兩邊當波踢
玩呢單嘢唔係我跟開

唔知點解 舐共班仆街黎講
譚惠珠都算係最面目可憎嗰個

笑死人

講還講 唔好Po圖

好似有頭盔
佢話show身份證已經ok

特區政府宣布1月31日起不承認BNO為有效旅遊證件及身份證明 同時不可以用作出入境使用！

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SiuL4

今晚好似鋼煉個約定之日
冇波睇但都有reddit網民大戰大鱷

人型豬嚟

鐘佳播個樣

講起人形豬，返工四天王嘅周生個樣都好撚似豬

好似呢隻

係咪千與千尋豬

J......

唔係
呢隻睇住佢俾人劏

岩岩睇我個 group既投訴項目

發覺有兩個Ching 見親人講林狗都會report比我知

開名

呢個係咩典故
我係見連登仔講周生嗰時Post埋出嚟
超似

冇得用bno出境好驚牙

某動畫（唔記得名）
講屠宰場有條友因為見到隻豬得意所以自己養大佢
結果都要親手拉隻豬上路

咪銀之匙

好似係

真係要等勇者探左路先
Bob叔條片都講到明 禁區入面幾撚多針
比你過左閘口保安個關都未安全

係咪過x光機見到bno就當場拘捕

已成廢紙

屌，駛撚帶 bno咩
唔帶都去到英國啦

用心良苦

又見到奧寶

Where

特區政府宣布1月31日起不承認BNO為有效旅遊證件及身份證明 同時不可以用作出入境使用！

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Plz come back

想講鷹Gp個馮彼得唔似係車迷喎
仲有通常打咁多標點尤其係感嘆號九成係白卡

夏伐斯一定是水貨！

真。白卡狗

Indomie 口味研發人死咗

Source: 每日郵報
可以唔洗理

驚西咩，最多咪唔帶走
5+1又唔洗見到本passport

好睇過睇戲

timo又係反撚大將軍

波都未撚控好就咁撚多嗲

呢條友話猛嬲kai 搶佢位添啦

宵夜食營多紀念佢

杜sir點名買中堅未

而家最多人信魯狗同azp冇beef呢個講法咪又係佢講先
每個記者都唔可以信足

ullm

有冇懶人包

咪gme嗰單

冇跟開

簡單講
大鱷買某隻細股票(今次主角=gme)喺短時間內會跌，然後用盡方法整低佢個價，從而贏好多錢，但會搞到呢啲細公司執笠，以前成日咁玩搞到好多人失業
然後呢班人(reddit散户)今次想出招反抗，要令隻股點都唔跌令到大鱷輸，就係入股gme，因為多人入股而又冇人放就會升唔停。
本身玩到有2件大鱷出po投降，然後琴日啲買股票嘅證券行就出矛招唔比散户入貨，令gme個價暴跌返，但完全干預左自由市場原則比人屌返轉頭。

而家等睇老野拜登點拆

買單程機票都可能俾人查問

呢個正常連航空公司counter都會問你

唔係應該買番d同鄉既咩

ginter

唔係馬昆咩

同鄉唔係計德國佬咩

我意思佢唔係講左話想要馬昆啦咩

吓 幾時講嫁

無睇過

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

挑
Wall shit

係呢度睇過咋

呢個target大把人mon啦
Camaxxxxx同佢法甲孖寶

屌你老母咩。

Btw 呢啲做空機構之前有追撃支那公司
上年嗰乜鳩咖啡仲比呢啲機構爆做假數

巴哥

Welcome 馬昆老師

Marina BB >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Maria BB

就嚟開C隊

雖然我唔信
但今季阿拉巴廢過阿朗

有咁廢咩

拜post屌到反皮

有威爾斯拉莫斯 駛撚要阿拉巴ullm咩

又Alaba又Upamecano
油王想係咁洗錢

睇親佢都爆到仆術

咩source黎
連報紙都唔係

拉😂

呢條人既料

呢張相影到好似啲素材相咁

就係Fab條粉皮玩轉2020暑假

你搵場拜睇囉
怕你嚇親

Fab個podcast既一啲消息
-魯sir應該留低
-佐鍾意車，但係想有上場機會
-Alaba同鍠已經有verbal agreement
-Dollarumma應該會同米蘭續約
-多prefer今年賣Sancho多過賣Haaland，其他大會會等到出年先買Haaland，今年要買佢要100m左右
-車夏天想買中堅

Charlie webster簽左職業約👏🏼👏🏼

thanks巴打

何輝係到貓哭老鼠
又話咩唔想炒撚

呢段睇幾多次笑幾多次

頭套親自落場教守龍

你瞓咗幾耐

準備訓

咁有趣
踢1/2號波

不如以後要po白卡文一定要hide啦

練控球
以前校隊成日做

四重

之前咪話佢叫球員用網球踢

幾張相都影到椰子好撚樣衰

薯做乜係到笑

可能佐比人通渠

文迪一到步，頭套就落場教

擺明唔妥kepa

係 真心廢到喊
係間唔中一兩吓靚傳/遠射做吓遮醜布

中堅啊

Chris Jones 係咪返咗體能部

佢同何Wayne根本9up

何輝成日就拉東拉西 完全唔對題

官方連杜蛇指揮球王片都剪到出黎

熱狗場場都有daddy cam

pau torres 或者馬昆老師

大部分command都係俾odoi 伯樂來了

kicker半季評級連國腳級都冇
拜仁唯一中堅係保定

證明你冇睇開鷹d片

咁正常計你去5+1/讀書/做野好自然係買單程
而且airline問同入境處人員的你埋一邊/入房問唔同啦

咁點解撚sir冇daddy cam?
因為根本剪唔到？

見字飲水

魯蛇留低

我不踢波了，JorJor!

sule？

TT狗 out

成段片就係
Callum move ! Callum

都唔知pr 諗乜
杜蛇一來就即刻有指揮片
有骨

又jm9

如果係車迷就唔止即刻撞車死

Marina

已經唔係racist 直情係bullying

好似係兩隻手揸住網球去防守，練佢哋唔好拉人

走咗個肥仔特 又來個肥仔錫
花生醬朱古力

阿朗做野唔該

人都敢X

話說我喺ig 搵唔到條racist 佢似轉左pro pic/名或者比人ban左

黑人抵啦

轉左杜蛇教 西女人仲會唔會比佢買plan a

佢同Camaxxxx是但一個都收貨
Cwa做嘢

ching你都覆得幾快嫁喎

有冇機買sancho?

奧袋變杜奧袋

It's my job to get Werner smiling again' - Tuchel explains how he can fix Chelsea's downtrodden striker

"Why I did not use him on Wednesday, I see his face is a bit closed and the weight is on his shoulders," Tuchel told reporters about his team selection in the 0-0 draw with Wolves on Wednesday.

"He cares a lot and that shows he has a fantastic character. Sometimes as a striker, it does not help if you care a lot. Sometimes as a striker, it’s better to not care at all. But he’s not that guy. He cares and he’s not happy with himself and with the way things went lately.

"Right now it’s important to rebuild his trust in himself and to find a smile on his face and stop doubting too much. It’s my job to do this, to help him with this and then to find also a position where we can use his strengths."

正選爭到仆街

我諗機會應該唔大
聽Fab講球隊依家既轉會目標係買Haaland 同埋一個中堅

仲要haaland前場真係多到瀉

所以佢話球隊會睇唐仔下半季既情況

豬sir走買唐仔冇壞
Tam第三中鋒啦

依家講唐仔好似會搞到唔知講Werner定Haaland

唔同位置喎

雙唐陣

🔺◾️
🔵⚪️

買到夏撚就正

其實我好驚聽錯或者記錯

杜狗 躝

雲狗out
夏躝 In

no room for racist呀屌你老母

Callum!
Callum! Run! Run!

睇埋Werner喺杜蛇麾下踢成點先反啦

同佢用同一款潤唇膏

Odoi 同 Kai同Toni應該骨子裡唔like 林仔

我點都反硬佢

真係勁就唔洗踢到降班啦利申冇睇錫非聯

卡希爾咪又係踢保頓

班錫迷開始改口風
上兩個星期係咁叫佢躝

以前用過 好香 但感覺潤唇方面冇乜用

想知Ampadu係咪會overlap

鬼咩，成隊得大袋走位，唯有叫佢係咁run

錫狗前面搞唔掂進攻 怪乞衣頭

Who needs sancho when you have CHO

借俾佢地 隊西波仲嫌三嫌四

反而想知杜蛇滿唔滿文迪同短手

不滿希蛇先啦

文迪啲幾個月不停累積派膠

唔知之前撚蛇教果時會唔會練後場build up
加埋龍門落去練

佢似連build up都無練

文迪啲膠都係決定問題錯曬
希望杜蛇幫到佢

又嚟呢啲
係勁就唔洗乜春乜柒

卡希爾都係喺降班隊簽返嚟咋

其實aurier呢件垃圾真係唔知摩daddy點用得落手

買閘 冇計

Grealish踢維拉踢到降班

林sir

完全係porn trailer

立場呢篇寫得幾詳細

真係勁就唔洗踢到降班啦

真係勁南閘就唔會用猛都唔用柏豪

方便遲吓捉鬼

啲錯誤應該可以教到
但係靠希蛇就

杜蛇係法甲都對過文仔幾次
應該知佢咩料

勁嘅話一早比拜仁相中咗啦

已經踢得好過之前
用佢多過Doherty

西咸買斷左英冠尼馬20m

冇睇就收嗲啦咁

Doherty打狼明明好勁
唔知係咪淨係識踢3後衛

連勝果期咪幾好
點知原來好似艾馬狗咁係迴光返照

who need Ullm when we have guehi?

Silva family 好撚正
個老公就咁成熟穩重，老婆就成個傻婆咁成日去troll其他隊

傳緊馬昆老師 喊包 ullm alaba

all come la diu

alaba先啦 呢個緊急啲
馬昆可以下季先嚟
喊包真係唔好搞啦 係場上面無啦啦喊係好影響視野
ullm似吹大咗 水貨味重

影響視野

如果30 40蚊買果班應該上左樓
我二百幾買都賺左幾千 不過太刺激

候武士成日同個條女拍片
一定晚晚大戰

Mon住reddit可能遲下仲有其他股玩

其實只要唔係訓身落去
Sh幾股食下花生係幾開心

唔啦 本身窮撚 係星期3$250先入左d玩下 星期四set$400就放左

幸清

車區需要更多幸清

ROSS!!!

老鼠 伊狗 幸清
車區三大膠人

Welcome 達史

第一個係你啲fd？

最近英超組含同切都打得好好
係加仔唔知點解上場冇咗正選
仲要西布朗準備簽多個中場

再之前如果蘋果日報跌到變仙股個陣有入市
而家都升左幾倍

其實邊個打得好唔好又咪睇你鍾唔鍾意
高狗佐狗上場表現踢得好有數據但和波又咪畀你屌

唔係
佢膠到變透明

其實我上場由頭到尾都唔係屌佢兩個
不過我都幾肯定佐個位換做猛都係猜得咁順同埋攻得入肉啲

佐高嘅優缺點太明顯 我覺得隊波目標係要上contender嘅係要棄佢地
到時假如用佢地贏英超歐聯歡迎鞭我

呢到好多清都係咁
有曬bias去評個球員好與壞

同psg講數好似好少有

因為人無可能用完全既客觀去睇一樣野

我地放返中堅主力魯魯比佢地！

頂級前鋒就係要有嗰種射失九球都繼續射落去理撚得你心態
雲拿可能內向/執著左啲

我係仔都想同hummels大戰 何況個教練

gay

仲有reus

沒有林柏特的第5天 天氣（晴）

軌區又為佐真奴的作用重燃戰火…

最早嗰班係19年買

If Chelsea can qualify for Champion League next season,
Erling Halaand will be a Chelsea player for no doubt. #CFC

成日買親都有心理障礙

杜曹on9仔！

清識波過杜蛇，幾時去應徵車路士領隊

杜曹嬌

表達自己意見都唔得
清惡過共產黨
幾時應徵過黨委

話你識波都比人罵

影到帶緊青年軍咁

好似搞到今日啲圖全部都係呢個gif

開心到

得啦
你同hutchison兩個咪撚成個女人咁jer啦
我純粹唔鍾意你地鍾意嘅球員就jer撚住曬
邊個規定睇車仔一定要鍾意曬每個球員
我喺上面連評價下自己睇開嘅外借球員都可以比人屌

佐高事實有缺點講下都接受唔到咁玻璃心
都係嗰句啦 用佐高做主力贏英超或者歐聯想點鞭都得

事實左高場場無論表現好壞都做箭靶

入唔到波就屌佢兩個，特別係左，唔係話要你鍾意佢，但次次係咪都做戰犯對佢公平？

講數據又話私睇唔到，總之就係佢廢佢冇用，入波唔係前場責任？個場大把人踢得差過左

我讚你一句就比你上綱上線話惡過共產黨，邊個玻璃心同惡d

佐高場場唔等於我場場屌佐高
今季高出咗唔少場 我亦都好少屌佢
佐次次做戰犯比人就等於我次次都屌佐
你鐘意嘅球員比人屌就因為我上場屌過佐高而全部入曬我數

我由頭到尾都係話上場我覺得佐高出一個就夠
另一個位出猛效果可能會更好
而我覺得佐換猛好啲 因為上場佐轉邊係真係幾慢
That’s it
咁就係當佢戰犯

上面話你似女人真係冇錯 你*580句cm咩意思就係人都知
讚我一句

正 返左成個星期 六日有內戰睇

傳奇侯克無緣加盟

內戰打起來

有樣野好欣賞
就係你哋會為咗自己相信嘅野據理力爭
睇得出唔係9up
啱 車區就係需要有火

支持幸清

屌奶星又係佐高內戰

究竟佐高內戰同毀猁安內戰邊個激d

Barry蛇真係咁有料？有冇人講解下

Anthony Barry has committed his future to Chelsea, by choosing to stay at the club as part of Thomas Tuchel’s coaching staff.

He was offered the manager role at Fleetwood, but he decided the chance to learn under Tuchel was too good to turn down. [@ground_guru]

Excellent news.

Barry sir

Barry sir

啤梨sir留隊！！！！！！！

咸到收唔到聲

譯錯左

Source話Barry sir 想留低向Tuchel學野先岩

車區偉人！

Barry Sir legend

我愛Barry sir

杜狗又立功

Barry Sir留隊分分鐘係下半季嘅關鍵

Barry sir都迷杜

Barry sir真係撚蛇隊中嘅猶大

準備俾迷撚死亡恐嚇了

可能barry sir 心底裏都覺得林伯唔掂

奧度應該好開心 等左3年 終於有個賞識佢嘅領隊

社曹幾時換埋龍門教練

barry蛇

今個月最好嘅news

名宿

callum！run！go！excellent！

喺干爹之後，我對於沙狗同林伯嘅訓練片無咩興趣

但杜sir嚟咗之後，已經見到用細波，用細龍門，對文迪直情有專門應付聽日Chris Wood同班尼斯嘅訓練，呢個領隊有d料到

d訓練片好好睇

刀手清你唔鍾意高狗佐狗我就冇咩意見嘅
係唔滿意上場之後你太兩重標準啫
上場明顯佢兩個踢得好，有數據
可能你真係唔係針對嗰場比賽嘅表現啦
就俾你話咁攻勢一定好水銀瀉地
切狗俾人話Fail你就貼數據(我唔係同意切狗Fail)
如果之後杜狗棄用高狗佐狗成隊表現仲有又有咩所謂

可以有得繼續睇啤梨蛇場邊舉牌

如果撚sir仲喺度Barry sir會唔會留低

阿朗素會唔會有得踢番 上場捷個態好差

我反而諗如果邀請嘅係英冠波
啤梨蛇可能走咗

舉牌sir

庇護工場穿膠花班唐仔都係咁笑

佢點名話我同你一樣成個女人咁，你都幾忍得

證明杜蛇真係有料，barry sir 想跟佢學野

佢喺舉牌前，都有喺後備席繼續用戰術板畀指示

是撚但啦，上網俾人話兩句咁上心托咩

懷疑啤梨sir教波勁過林sir

屌你老母

第一場波出場排陣分分鐘都係啤梨蛇執，杜曹只負責指揮

你講呢句我就諗起老鼠笑鳩奧寶

唔怕比人bin c，我覺得請到佢教等於中頭獎

咁佢自己生性
呢兩個月話比大家聽佢真係最強青訓

車區內戰少一日都唔得

如果撚狗仲係到教，barry應該即刻走

啤梨蛇係高材生，撚仔係抄功課同學

覺得暫時mm都係最勁
佢兩個都好有潛力上一線

廢人切

某程度上我同意用佐高拎唔到英超
但唔係依家換血嘅priority

干提拔佢上一隊

沙俾唔少機會佢
雖然有高層因素
但的確俾好多杯賽佢踢
甚至聯賽正選
講緊佢其實得18歲

林有份贊同佢史一青訓(好似係)
俾好多機會佢
奈何重傷同武肺影響太大
慢慢先有機會打起

咁點會3年都冇領隊賞識佢

廢人切去得返沙蛇時期已經值得廢祝

首先欣賞你嘅理性
可能觀點唔同啦 我真係唔認同佢兩個打得好
防守方面兩個recovery係幾快 但進攻移動粒波嘅速度都係太慢 尤其係佐
有幾球見到椰子要墮後去攞波推進/分邊 佐高只可以喺後面企住睇波
仲有袋/美幾球邊線突破 禁區/half space有豬kai椰對面後防中場都已經被吸引住
cut back返出禁區頂30-35碼位佢兩個有空位都冇起腳意慾 同nba冇三分企三分線一樣
我覺得呢個位置可以係一個有遠射能力或者可以插入禁區嘅會有威脅多啲
當然唔係話失分責任喺佢地身上 捷椰豬都差過佢地 但打得好就個人認為唔算
只係比上不足 比下有餘

至於數據方面 我一向都唔鍾意睇數據評分
寧願有時間嘅開場比賽自己睇
尤其係評分更加係覺得唔準
當初切比人貼評分話fail我係想po片
但我上幾個po已經貼過嘅twitter切對熱狗個人精華link因為版權問題睇唔到
一來我搵唔到其他片
二來而家切最近唔係得一場打得好 我po唔曬幾場嘅片不如唔po
咁唯有退而求其次po數據 而且呢度好似對數據幾受落（因為之前就係因為佐高數據嘈過）
就只係咁 最起碼數據可以幫班印象流球迷同rating球迷望下切真實嘅球賽表現

官網買好似好貴

老鼠又出黎抽水

出雞巴點練都係跳得唔夠高啦
唔係盲反，但般泥chris wood ashley barnes 兩件大隻佬都係用文迪收撚哂啲傳中好過

仲要有幾十個正皮

打咩都唔用kepa

update咗
連barry 希狗呢啲都有新相
留意到joe edwards同barry個title唔同

有幾球見到椰子要墮後去攞波推進/分邊 佐高只可以喺後面企住睇波

咁椰今場係咁樣打啊嘛，兩個中場中又要冒失位風險上去同佢爭波踢呀？

仲有袋/美幾球邊線突破 禁區/half space有豬kai椰對面後防中場都已經被吸引住
cut back返出禁區頂30-35碼位佢兩個有空位都冇起腳意慾 同nba冇三分企三分線一樣

你都識講30碼外啦，點解要ban埋去失控球權呀？又唔撚係冇防守球員遮線又盛咁

我覺得呢個位置可以係一個有遠射能力或者可以插入禁區嘅會有威脅多啲

係話佢地入球能力低OK，但首先就係遠射呢啲咁低效嘅方式係咪真係必要呀？呢啲入到就靚入唔到咪白白送控球權囉。插入方面，咁你又係有冇奶如果個球員差插嘅個隊形會唔會散呀？打機你撳個制自動回後，甚至call到AI自動圍人咋，現實唔係打機啊，失咗位就失咗位架喇

淨係識就咁睇個人，有冇考慮過實際隊形同配合呀？更加唔好講你睇波都係用緊上帝視覺架，當刻持球嘅球員視野有限制架，同埋會有防守方嘅壓力同封位架，唔係撳個制推下個L桿就運作到架

好事

林仔有咁謙虛就好

佢一出黎就做打比郡主教練，我估好難做返助教

邊到有

多咗個BENJAMIN WEBER

同你對比賽嘅approach分野太大就唔逐句覆啦
大家理想嘅preference同風格唔一樣

呢排最聯嘅比賽有兩場都靠普巴入波致勝
一球exactly禁區頂接應cut back空曬入波
另一球就係聲稱低效嘅遠射
但結果論就全取6分
兩球喺車除咗猛其他中場都唔會嘗試起腳
可能冇呢個能力
唔關撚狗中場end product論事
但我偏好有入波能力嘅中場

data analyst
定本身杜曹第一日嚟都有佢？

仲有冇人反杜蛇 話左有料

鷹鷹會唔會出一集去介紹下杜曹助教團？

迷熱呢條罪已經足夠佢躝得

第一日跟黎係頭個兩個
無記錯benjamin weber之後兩日先到
佢本身有跟開杜曹

佐高上場踢得好
踢得一般

嘩屌呢個思路

又引戰

位置已經唔同都好意思攞嚟比，都係嗰句你咁鍾意一個位置墮後嘅中場中插入禁區把撚？呢個唔係歡比賽理啦理解嘅問題，而係常識問題，防中長期插入禁區嘅，咁後防要去到邊個位置補位？你講高我都仲有一半認同因為高的確係打較前嘅位嘅時間較多，但你要將呢啲批評一齊講埋佐，不如首先你諗下兩個有冇可比性先啦。

同埋結果論嚟講，鳩斬都會入到波贏到波架，咁係咪因為鳩斬有波入所以就要鳩斬呀？

仲有嘅就係，你鍾意一類型中場一回事吓，宜家足球又係咪得一類中場呀？因為宜家隊中嘅中場類型全部都唔係你鍾意嘅類型，就要踩佢地？上面條友咁串但講得啱架，你咁想宜家隊波一定要打你嗰套簽你鍾意嗰type嘅，做咗隊波嘅教頭咪可以囉，但你本身純粹因為你嘅個人喜好而去踩其他類型嘅球員其他戰術，同何Wayne日撚日講3中堅不能主攻所以3中堅係廢陣有咩分別？

你on9咪拉埋人扑落水啦

最緊要教返好d無球走位。 依家個個比完波就原地企,打閪

世界級就唔係架喇，剩係全盛馬迪狗已經屈好多用住先啦，有機會upgrade先再換

巴哥傳

上場佐仲企得前過高喎ching

我已經講咗好多次
我覺得佐高打法嘅上限得咁多 爭唔到冠
弱點太明顯
我冇踩佐高 我冇叫佢地躝或者唔應該出場
但我純粹覺得為隊波好唔應該用佢地做必然正選
而且我覺得隊波最應該棄毒而唔係佢地

我唔係只係鐘意一類中場
猛我好鐘意 billy我好鐘意 切我好鐘意 飯我都好鐘意
如果你覺得我因為發表自己嘅意見就要去做車教練
咁同講馬要快過馬有咩分別
而且我冇嘗試說服任何人鐘意我嗰套 不過大家出發點都係為隊波好你就用埋啲何wayne/鳩斬嘅垃圾比喻好難討論

同埋其他ching都有講過
同你講野好辛苦
字裡行間咄咄逼人 唔隔行不在話下
仲有你啲比喻根本強詞奪理

唔係我拉佢落水，係刀手點名話我同佢都係女人

踢得廢投咩

喺個poll度回覆屌你老母

覆人開戰lo

愛狗新龍廢到

今日唔係出碧福特咩

屌 睇錯
係找卡數

杜奧巴 將波擺到了腳下
佢已習慣 每個門將也憎他

Tmr意甲正選

杜奧巴，很想去捕捉他

諗左陣邊個 原來係衣sir

屌奶星你兩個平時係咪打開論文
段段都咁大pat

秒skip唔睇

講左2日 仲未改
睇嚟係真心

睇返個年對巴塞同拜仁都會眼濕濕

揸緊中拍

中拍

靚仔外表之下藏住一顆on9仔嘅心

好記得81分鐘 真係想熄機

牙含=白蘇馬

個時想喊出黎 心諗夢醒了

邊間先得架

話人女人好閒啫
呢個年代對性別其實係好模糊
我有陣時都會叫啲fd扮女人同我出街
俾我享受下拍拖既感覺
最緊要自己知自己咩性別咪得囉

哇
爆D咁嘅嘢

幸ching真係語不驚人死不休

巴打食得好偏下

幸蛇又

你啲fd即係你啲院友？

新馬昆奴斯

樓上大把清j同男人扑嘢啦

好撚癲

嚇撚死我以為續約

唔睇真啲以為續三年約
好彩係當年今日

遲啲返嚟做後備 打盃賽算 做吉祥物

幸sir

我睇咗啲乜撚嘢

敗家仔Wilson

官網計埋運費成千銀
我想買羽絨 但得白色不了
香港又冇得買

等人開團

難得聽日早場

狼隊嗰場好彩醒唔到
晏晝睇返重播都瞓著

米蘭咁缺中堅要出tmr

但係佢哋賣走左個中堅

早場唔西既我諗

12m?

愛狗又不死人

不得不承認佐高唔夠aggressive，但上場個配置明顯係3中堅+佐高，負責守，其餘5個負責攻，攻唔入又真係好難剩係屌佐高。守方面，佢兩個+cwa 已經stop好多對面既攻勢。

仲有，您話球隊正選有兩個入唔到波既中場仲難拎爭到冠
。又守到又有遠射當然好啦，而佐高肯定唔係，但英超其他隊又可嘗唔係呢。

利（三工兵）鏝（洛迪+根度簡）李城（泰文斯+尼迪迪）
愛（杜哥利+阿倫）獌（費特+麥湯）熱（施素高+靴爾堡）當然西咸果對（懷斯+蘇捷），但蘇捷入波既靠頭鎚

以上呢堆中場當然有入波，但肯定佢地定位都唔係入球為主，入到係bonus。

聽晚贏唔到3-0嘅
社狗唔該自己遞信

Wilson

愛狗

Gallagher vs rlc

想跟狃記說聲加油

含正選
估唔到ayi都有得正選

紐> 愛>>>車

有冇人支持tmr

next kdb
option賣30m 車迷dum春十年

馬賽俾人燒

搞掂

咩料

今場Callum Willson勁到仆街
好似般茅打我地個version

Callum! Wilson! 找卡數3分

布sir好球！

法國球會班ultra好撚癲

估唔到布魯士都識轉陣，個form唔錯

Callum! Run! Excellent!

上星期都仲想請布sir

助教有料

Welcome布sir！！！

可惜戴過泰利頂綠帽唔會想去車教啦

真係好撚好J

多仔啲防守

我地有Callum odoi

首歌

何輝周末喺香港講波真係好少有

Haaland炒十二碼

巴舒呀E 正選

多少風光的往事

DLLM真係痴鳩線

仲以為emerson 會賣走

走晒

亞衣d踢法等運到咁

班英撚賤畜快d死全家

未必係英撚

得，前1cm都係前啲嘅，就係足一cm令佐係攻中咁囉係咪？同埋我講緊如果佢地係喺所謂攻中位置嘅你judge佢 end product都仲有一定邏輯理據啊嘛，咁宜家佐高喺邊個位呀？當然你都可以格硬講個邊個邊個都已經好前要做到你口中講嘅嘢啦

同埋宜家係你自己死jer人地冇撚用，唔啱你心水啊，為隊波好為隊波好，宜家你係死都要定型中場要有遠射有end product啊嘛，又話人針對你呀？宜家又帶晒頭盔，當初係又喺度攞佢地有遠射冇前插嚟judge？

你覺得自己好撚過何Wayne咩？何Wayne咪一樣好似你咁唔啱自己心水就喺度講人地呢個球員上限得咁多，嗰個係傻仔教練啊嘛。你咪諗下你自己喺度因為佐高做嘅嘢唔啱你心水就話人冇作用，同何Wayne喺度講啲唔為做佢支停插嘅球員冇撚用有咩分別啦。仲有，冇人叫人教波勁先講得人地啊，而係你成日覺得人地唔跟你踢法，惟一令佢地跟你咁講多啲射門就係去教佢地囉。

喺度學人講態度，唔夠講又講態度呀？好撚心啦

1:0

睇返真係好熱血

呢季開始認真睇波

費托

我阿婆都入到

之前係屌住女睇?

嗰陣未有女而家都無

搵幸Ching幫幫你

Gibbs 戇鳩

狼狗呢場即刻變咗第隊咁上場架巴士勁到

切狗好撚好j

當年如果油王請到哥狗教會點

我正選冇人講?

幾耐冇上水

無

躝啦屌

切差啲肋攻

Tuchel cam 好好J

切永遠比完波就係唔會衝上去攻

鍠9分鐘就紅牌

借富臨睇嚟係幾好嘅決定
pickup返之餘parker有d form

利申左先打手死全家
依條片真係睇到好撚感動
咩回憶都番曬黎

睇sofa見tmr好似好勁
唔知賣唔賣唔得出呢

對西布郎呢啲西波都可以半場失3球
諗返起真係

啲信心返晒黎

人都走左 唔好bin啦

Miss DC

快啲回家

啱
我一定有講過佐係攻中
原來係靠屈

第二段直頭唔知你up乜

我點會好過何wayne 自問冇能力拍yt鳩up講波有32k subscribe
仲有啊 我唔係因為佐高唔啱我心水話佢地上限得咁多
而係我覺得佢地唔夠全面 某方面嘅不足體系好難掩蓋 所以上限得咁多 而唔係話佢地冇用
理性討論佢地能力變成我因為私怨踩佐高
講咗好多次 如果佐高嘅能力/優點係足以用佢地做主力攞英超/歐聯 歡迎黎鞭我

教練嗰度都係唔明你講乜春

事實就係你講嘢乞人憎 曲解人意思
再用埋曬啲on9比喻將你諗法強加於我身上

至於唔夠你講所以講態度
你咪睇下邊個打字似無理取鬧 氣急敗壞嗰個多啲囉

你知唔知你真係好撚乞人憎
由唔比車區ching留意trump新聞
再到同baez ching講blm講到亂用警暴做例子
唔該你唔好咁撚柒啦好嗎

衣sir

飛機

辣狗俾大帥兄教訓

德甲入球機器=水貨

阿衣

避腳

Grant格硬背身拎波
漏俾辣狗可以即射仲好

垃圾

佢有冇下家搵佢，佢中完武肺有後遺症，真係跳唔到1cm高，好慘

今場好曳

啱先帶波好似食咗豬油咁

越睇得多西波朗就越唔明

HT: C Palace (0.56) 0-0 (0.00) Wolves

Mitrovic今場打支點打得幾好
撳住西布朗啲人嚟控

果陣都唔同教頭

Sancho入波

聞樓梯響,未有班落

啱啱先睇杜sir cam, 佢應該勁鍾意CHO

西波朗都係播 Liquidator

條友迷cho

富臨咩防守

好似狼隊都係

切狗啱先追埋收步可能執到雞

狼

兩隊鬥西

2 1

邊條友亂解圍

大SAM又贏！！！！！！！！！！

切狗都係成日唔現位
喺死位散步唔走返出嚟
隊友點傳波畀你

狼jm9 無啦啦咁亂

富臨29號唔跟人

啱先中場休息講波佬仲話閪布朗踢得咁閪
下半場冇可能追到

Gallagher好weak

氣已盡

我上星期仲J緊大sam

切成日以為隊友會好似車咁比到佢

護級之鬼

切爭啲送助攻比人

屌你沙夏

tmr全隊第二高分

2:2

咁樣剷切狗

加仔失曬位

切狗得半場氣

富臨兩個後備入替合作入波

錫守到鏝入唔到第二粒

返嚟車一定俾杜狗叫到精神失常

希望杜狗下季盡情虐待佢

三場波 四隊波都有我轟嘅人

切狗大步推

睇辣狗個樣以為換佢咁

大Sam好樣衰

個反擊人多打人少都可以傳返畀人哋

隊友能力有限

睇親富臨見到個卡華利路就唔開胃

錫菲聯突然又醒返

沙夏打交

神救

happy 仔仲有插多兩下花

切狗同人撞完牆之後就唔跑

屌班英撚

無saka
天助獌狗

上年班英媒同名嘴係咁吹奏林伯拳王
話佢地將會係英人教練未來

英格蘭白卡

鍠輸了

其實踢得唔差

季尾被炒格🧏🏻

點解我地可以咁黑仔近幾年最勁果年馬體就抽中

嗰兩下插花係重點

英奴pundit得加力查講返句人話

睇雙紅會定睇紅牛對利華好

切係bbc MoTM

同第四差7分

有冇諗過唔係下體特別勁
而係西甲閪冧

獌贏硬啦 唔出馬屎眼

幸蛇講野真係鳩到出汁

support manu ??

阿狗都無出柒頭安

美羊真係廢到正選都冇埋？

有雷斯

阿媽病咗呀 探病唔踢

拿卡錫咁都唔傳

岩岩fake普巴好勁

福條垃圾真係射唔到先傳

沙加又幾好嘢
標唔中就散步

廢特係咪心諗點解咁靚

獌咁勁

阿係咪傻左
個個都喜愛遠射

獌中場入波能力最差嗰個費特禁區頂起腳都有威脅

刀ching講得好

個巴西新仔幾勁

阿死球啲走位咁特別既

越睇就越嬲，幫阿狗起機
仲踢起人哋班新仔

隻福狗成撚日扮playmaker咁

都要阿迪達覺醒唔出柒頭安以件垃圾
一出佢果場未輸囉

雷狗俾般狗撚

雷斯比人cup 過仲屌隊友

唔知邊條中文Link講波佬
連奧斯爾個名都唔敢講

拉狗一扮Playmaker就柒

換走mctom出馬屎眼係咩玩法

傻鳩福

福狗

福個腦同蘭尼同級

英超明哥係球場都做大慈善家

好波啊拉舒福柒

以你logic，林狗無左安仔就仆直，安仔咪好勁

射唔出

Leno咁夠彊
明明吹咗雞都仲唔返位

係個新仔攻中帶返起姐

你以個係假設
但事實近8場阿狗唯一輸果場就係柒頭安正選果場

慈善福球霸

高山有句講得好啱
福仔真係可以每個decision都係錯

步大力雄版安仔

前鋒版魯魯

安達蛇識波

福頭23歲入波已經多過件32歲廢柴

安！！！！

安仔同雷斯迖sir 係咪搵定戰犯先

迷安

安帝

安差啲

on9安

安

安仔一出黎就顯身價

安射得hea到

又表現角球前柱都過唔到

落場4分鐘做2個攻勢，呢d咪大哥級表現

即係斬球浮既你睇

擁有安嘅角球係福氣

安傷？

上場足總個拉車係咪孖生兄弟

唔好傷呀

係呀但係都改變唔到阿狗近11場英超 柒頭安3場3場正選全敗 其餘8場後備就不敗以個事實

安全力咬糧

係係係，知道

阿狗個po見到安狗傷開心過贏波

咁都唔入

呢球獌咁撚靚

屌你老母拉車都係去派飯算啦
浪費時間去踢波

福柒真係好柒

雷斯上埋黎

安同雷斯勁撚到好撚葡萄呀

今場波亂到
好似係到鬥犯錯

心地差

雷狗正選阿狗都會識贏波
要葡萄就葡萄柒頭安正選時
好難得一正選就輸波唔簡單

麥龜咁都無牌

雲比今場成日派膠
唔係阿狗把握力差一早輸咗

安一出 禁住獌屌

拉柒後場失波

屌你獌狗踢乜春

卡雲尼一正選就正常返

雷狗放咁空位畀拉柒佢都唔射

不得不承認安係真核

阿有saka應該贏咗

2隊鳩踢

個場中間咩黎

雷蛇今場算唔錯

一時雲迪克 一時地底泥

好可惜今場無聲音導航

拉輸福柒

一早應該換拉柒啦
踢咁得差

即用odegard

挪威仔

前挪威神童

安真係醒

雲比同占狗一樣都係冇咩腦

又係熟悉既卡雲尼

真係好有卡雲尼嘅味道

畀馬屎咬射應該入咗

呢場咩事 係咁撞嚟撞去

兩敗俱傷算啦

馬個位正d

Psg同學會

岩喇 和左佢算喇

安俾阿仙奴欺0
球員又唔想傳波俾佢
球迷又咒佢斷腳
咁樣摧毀一個球員嘅自信心
邊度仲會踢到好波架

聽日生生性性贏返場得唔得

希望車狗聽日唔好浪費安仔心機
騎返住阿狗

屌你老母=.=

安狗斷腳死

Baba Rahman has today moved on loan to Greek side PAOK for the remainder of the campaign.

般奴狀態一差少少獌已經閪，聯賽冠軍好大機會係鏝

干狗竟然俾大力臣正選

Ross

巴仔有埋頭